林鄭對話即時討論區3

曲髮姐姐好冷靜 講嘢好有point

超高質呢位女士

呢個姐姐好正，冷靜中聽得出個種憤怒

聽香港人講野最正

我愛你曲髮姐姐

等睇林奠繼續激嬲班中年和理非

肥仔好可愛